sony電視 43w800c 死機

上網睇過話個更新有問題
但揾唔到解決方法
有冇人知點搞 啱啱新買

點死法？成個Lollipop死？

開唔到機 或者卡一個畫面 要重新插過個插頭

試下restore firmware，二月好似出左個新版